想知賜座男而加到底點?

好有童年回憶 好想知當年比左我自信 令我知道自己唔係最弱智 因為有更弱智嘅男人同底而加去向係點

係澳洲